點解d人唔玩call/put輪，反而走去玩牛熊？

Eg 你睇個市係會升200點

點知佢先跌1000點，再倒升1200點
最後真係升200點
你買call輪 or 做long call 就順利賺錢

但你買牛證呢
咁就伏鳩
跌1000點果陣，你已經死左
升返1200點果陣都唔關你事

牛熊咁撚on9
點解仲會有人玩

難學

買幾次就識啦

有冇玩visa call

如果好似呢兩個禮拜橫行咁 輸時間值都輸死

橫行市咪唔好買call/put 輪
呢d 情況買long call/put 咪一樣輸時間值

唔知架
搏搏下咋
你分析完覺得值搏率高，咪落一注
只係想講call/put 比牛熊好
牛熊有強制收回機制好惡毒

我理得你咩差異
總之大家既目標係贏錢
最低要求係never lose money，即係保本

牛熊根本係Totally failed

因為輪有樣野叫引申波幅， 詳細唔慢慢解釋啦， 自己睇下書。

根據廣大股民嘅實踐經驗， 引伸波幅收窄， 係可以令到你睇啱市都要輸錢嘅。

咁輸得幾次 就知你搵笨七㗎啦。

咁玩long short call put 似乎最好

等到回收呢，當入左價內都輸?

中意賭下錢姐 冇所謂啦

但係林奠出嚟就知升跌

玩牛熊係睇超短線
根本冇得分析
同賭大細一樣

除非你係用黎對沖
否則真係連投機都稱唔上

係 學術上嚟講你輸嘅係時間值。

而牛熊老實好多，升就一定贏，跌就一定輸。

今日3點後升啵
國家隊托市回返晒
根本賭大細啵

有賺就得了，當長線投資

一個有時間值
一個有回收價
但如果你投資無止蝕同止賺位買咩都死